惹怒非洲鄉民3中國人被打死 恐怖影像曝光 由黃皮膚打到黑皮膚 求片

《美聯社》與《美國之音》報導，事發在本周四，一群由約10名中國男子組成的團隊，聘請當地的青年領袖、國民議會第二副議長的弟弟伊格納斯‧迪姆貝勒-納科(Dimbele-Nakoe)做嚮導，帶著他們從村莊沿著卡代河，前往一處金礦探勘。不料在航行途中小船翻覆，迪姆貝勒-納科失蹤，但之後發現他的遺體。這群中國人員之後回到當地警局作筆錄，但當地鄉民都相信，是這群中國人害死了迪姆貝勒-納科，因此發動攻擊。最後導致3名中國男子死亡，另外有3名中國人受傷，當地曝光的照片更可見，有中國人被打到從黃皮膚變成黑皮膚。
迪姆貝勒-納科的哥哥馬蘇林(Mathurin Dimbele-Nakoe)表示，這群中國人是蘇索-納坎博(Sosso-Nakombo)地區的礦業公司人員。政府發言人卡札吉(Ange Maxime Kazagui)就強調，施暴者一定會受到懲罰，另外目前中國駐中非首都班基的大使館，目前尚未對此事做出回覆。

被打到從黃皮膚變成黑皮膚。

真係變黑鬼

Chigga變Nigga
人種進化

另外目前中國駐中非首都班基的大使館，目前尚未對此事做出回覆。

Rip

Dimbele-Nakoe

打得好 死得更好

正喎 有冇片

比多幾百億黑鬼啦

片？

支那繼續周圍辣火頭啦

俾人拖去教堂就外交級別
死人都唔理

唔通調動緊戰狼吳京要話你知咩

好彩連登仔唔冇錢去外國

死左人 緊係禁住唔講

到時班糞青話要中共起兵打柒班黑鬼

中共夠疆打咩 好以緬甸果次炸鳩死中國人都係封鎖曬消息唔比講